大波妹彈結他

我要！我全都要！

cls

放開枝結他

又睇日劇又聽mr.children
世界級

好撚大

見到個標題已經估到又係佢

做結他都好過我

same